中國寶 一年 四厘 利息 香港有冇

唔係話唔支持香港 但真係無類似產品
有冇人知 等我唔洗換人仔買中國寶

無人答
咁我買

ALL IN 啦

望到條直線咁直好想笑

支持訓身

留名Vinci

留名binc

無人知 香港得1.3%

傻仔 你買到咩？

買完貼倉

今多年，$1起，先到$1.03

支持你買，買多啲

中國寶？個名好熟，是否之前石油跌到負數時，要陪錢那個？

All in la

唔好all in

買50%就ok

果個係中國銀行既「原油寶」

P2P 啲朋友

買多d有賺無培 如果最後收得返架話

過幾個月就會宣告破產

買呢d不如買銀行,如果你重做到理財既話(因為已經cut晒港澳唔比買）
之前銀行做理財都可以做4厘幾
而家無左個d理財得番定期或者大額個d只有2厘多d
但應該都比呢d中國寶穩陣

傻啦
人民幣唔會貶值架
快啲all in

我都想 但問過要好多手續 好難買
依家大陸銀行得返 活期寶 得 1.7%
但人仔 滙率又可升又跌
依家最方便係WeChat 依隻平安寶

如果想買就一係做短d
1－3個月個d，息少d但走得快
如果個排唔對路就停一停唔買住
銀行買我就敢做半年左右，但都唔會做一年咁長

我係你就all in
按埋層樓借晒全副身家咁買

萬一唔好彩 學滙豐唔派息 就大鍋